<resources>
    <string name="app_name">MadeSubmission</string>
    <string name="movie_image_content_desc">Movie Poster</string>
    <string name="menu_language">Ganti Bahasa</string>

    <string-array name="movies_titles">
        <item>Avengers: Infinity War</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Venom</item>
        <item>Hunter Killer</item>
        <item>Mortal Engines</item>
        <item>Spider-Man</item>
        <item>How to Train Your Dragon</item>
        <item>Creed II</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>Preman Pensiun</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>Once Upon a Deadpool</item>
    </string-array>

    <string-array name="movies_release_dates">
        <item>04/25/2018</item>
        <item>12/21/2018</item>
        <item>09/28/2018</item>
        <item>10/19/2018</item>
        <item>11/27/2018</item>
        <item>12/06/2018</item>
        <item>01/03/2019</item>
        <item>11/21/2018</item>
        <item>12/15/2018</item>
        <item>01/17/2019</item>
        <item>12/13/2018</item>
        <item>12/11/2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="movies_descriptions">
        <item>
            Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar bagi siapa pun
            Pahlawan yang harus ditangani, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim
            keburukan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak dari kekuatan
            yang tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginan bengkok pada semua realitas. Segala
            yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak
            pernah lebih pasti.
        </item>
        <item>
            Setelah rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang
            diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk
            menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian dunia permukaan. Yang menghalangi jalannya adalah
            Arthur Curry, lelaki setengah manusia Orms, setengah lelaki Atlantis dan pewaris sejati takhta.
        </item>
        <item>
            Jurnalis investigasi Eddie Brock berusaha untuk kembali setelah skandal, tetapi tidak sengaja menjadi Tuan
            rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus bergantung pada kekuatan
            yang baru ditemukannya melindungi dunia dari organisasi bayangan mencari simbiosis mereka sendiri.
        </item>
        <item>
            Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi ia dan krunya bergabung
            dengan kelompok elit yang bekerja di lapangan untuk mencegah perang.
        </item>
        <item>
            Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap
            perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom
            Natsworthy memiliki pertemuan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerahterlantar yang
            akan mengubah jalan hidupnya selamanya.
        </item>
        <item>
            Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Ketika
            Wilson Kingpin Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi
            ini.
        </item>
        <item>
            Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless dari pasangan
            yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan
            pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang
            mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.
        </item>
        <item>
            Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan yang memiliki ikatan
            dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.
        </item>
        <item>
            Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota
            pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan
            Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui
            bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.
        </item>
        <item>
            Kami tidak memiliki ikhtisar yang diterjemahkan dalam bahasa Inggris. Bantu kami memperluas basis data kami
            dengan menambahkan satu.
        </item>
        <item>
            Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh
            diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.
        </item>
        <item>
            Fred Savage yang diculik dipaksa untuk menahan Deadpool PG-13 membawakan Deadpool 2 sebagai kisah Putri
            Pengantin yang penuh keajaiban, keajaiban, dan nol Fs.
        </item>
    </string-array>

    <array name="movies_posters">
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
        <item>@drawable/poster_hunterkiller</item>
        <item>@drawable/poster_mortalengine</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_preman</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
    </array>

    <string-array name="movies_ratings">
        <item>8.3</item>
        <item>6.8</item>
        <item>6.6</item>
        <item>6.3</item>
        <item>6.0</item>
        <item>8.4</item>
        <item>7.6</item>
        <item>6.7</item>
        <item>6.5</item>
        <item>6.6</item>
        <item>7.0</item>
        <item>6.9</item>
    </string-array>

    <string-array name="movies_trailers">
        <item>https://youtu.be/6ZfuNTqbHE8</item>
        <item>https://youtu.be/WDkg3h8PCVU</item>
        <item>https://youtu.be/u9Mv98Gr5pY</item>
        <item>https://youtu.be/mnP_z3qXDCQ</item>
        <item>https://youtu.be/IRsFc2gguEg</item>
        <item>https://youtu.be/g4Hbz2jLxvQ</item>
        <item>https://youtu.be/qNGLuCijKZ0</item>
        <item>https://youtu.be/cPNVNqn4T9I</item>
        <item>https://youtu.be/fAIX12F6958</item>
        <item>https://youtu.be/WnB7YMFsKFI</item>
        <item>https://youtu.be/o2AsIXSh2xo</item>
        <item>https://youtu.be/PCf03KXyzIg</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_titles">
        <item>Arrow</item>
        <item>Naruto Shippuden</item>
        <item>Fairy Tail</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Doom Patrol</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>The Walking Dead</item>
        <item>The Umbrella Academy</item>
        <item>NCIS</item>
        <item>Marvels Iron Fist</item>
        <item>Supernatural</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_release_dates">
        <item>10/10/2012</item>
        <item>02/15/2007</item>
        <item>10/12/2009</item>
        <item>10/07/2014</item>
        <item>01/26/1986</item>
        <item>02/15/2019</item>
        <item>01/31/1999</item>
        <item>10/31/2010</item>
        <item>02/15/2019</item>
        <item>09/23/2003</item>
        <item>03/17/2017</item>
        <item>09/13/2005</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_descriptions">
        <item>
            Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya hilang di laut. Dia
            kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim
            sendiri bersenjatakan busur.
        </item>
        <item>
            Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini berkisah tentang Uzumaki
            Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari
            cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya
            Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa
            musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki.
        </item>
        <item>
            Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi
            Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi
            Natsu bukan hanya anak biasa, dia anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy
            Tail.
        </item>
        <item>
            Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh
            koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk
            bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan
            kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan
            setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry
            bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat
            ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang
            hidup, tetapi tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen. The Flash.
        </item>
        <item>
            Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan menemukan seorang bocah
            aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih Goku dalam seni bela diri sampai dia mati.
            Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian, tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan
            seorang gadis remaja bernama Bulma, yang pencariannya untuk bola naga membawanya ke rumah Gokus.
            Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh bola naga dalam petualangan yang akan mengubah hidup
            Gokus selamanya. Lihat bagaimana Goku bertemu teman-teman seumur hidupnya Bulma, Yamcha, Krillin, Roshi dan
            banyak lagi. Dan lihat petualangannya sebagai anak laki-laki, semuanya mengarah ke Dragonball Z dan kemudian
            Dragonball GT.
        </item>
        <item>
            Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia
            super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui
            Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa
            yang mereka temukan.
        </item>
        <item>
            Seri animasi animasi Freakin Sweet yang sakit, terpelintir, tidak benar, dan menampilkan petualangan the
                         keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita
            memiliki tiga anak. Stewie (brilian
                         tapi bayi sadis bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan yang
            paling banyak
                         cewek yang tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi
            memiliki hasrat untuk film). Itu
                         Anggota terakhir keluarga adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan
            peliharaan, ia menjaga Stewie
                         sambil menyeruput Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.
        </item>
        <item>
            Wakil Sheriff Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh
            pemakan daging
                         zombie. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu banyak penyintas lainnya di
            sepanjang jalan.
        </item>
        <item>
            Keluarga superhero yang disfungsional berkumpul untuk memecahkan misteri kematian ayah mereka
                         ancaman kiamat dan banyak lagi.
        </item>
        <item>
            Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki siapa pun
                         kejahatan yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan personel Angkatan Laut dan Korps
            Marinir, terlepas dari pangkat atau
                         posisi.
        </item>
        <item>
            Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, dia berusaha
                         merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.
        </item>
        <item>
            Ketika mereka masih kecil, Sam dan Dean Winchester kehilangan ibu mereka karena supranatural yang misterius
            dan jahat
                         memaksa. Selanjutnya, ayah mereka membesarkan mereka menjadi tentara. Dia mengajari mereka
            tentang kejahatan paranormal itu
                         tinggal di sudut-sudut gelap dan di jalan belakang Amerika. dan dia mengajari mereka cara
            membunuhnya. Sekarang, itu
                         Saudara-saudara Winchester merambah seluruh negeri dengan 67 Chevy Impala mereka, melawan
            setiap jenis supranatural
                         ancaman yang mereka temui di sepanjang jalan.
        </item>
    </string-array>

    <array name="tv_show_posters">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/poster_fairytail</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/poster_doom_patrol</item>
        <item>@drawable/poster_family_guy</item>
        <item>@drawable/poster_the_walking_dead</item>
        <item>@drawable/poster_the_umbrella</item>
        <item>@drawable/poster_ncis</item>
        <item>@drawable/poster_iron_fist</item>
        <item>@drawable/poster_supernatural</item>
    </array>

    <string-array name="tv_show_ratings">
        <item>5.8</item>
        <item>7.5</item>
        <item>6.4</item>
        <item>6.7</item>
        <item>7.1</item>
        <item>6.1</item>
        <item>6.5</item>
        <item>7.3</item>
        <item>7.7</item>
        <item>6.7</item>
        <item>6.1</item>
        <item>7.3</item>
    </string-array>

    <string-array name="tv_show_trailers">
        <item>https://youtu.be/hTv13EjlLNg</item>
        <item>https://youtu.be/1WLO0Owi5-A</item>
        <item>https://youtu.be/29jsKEZN1ag</item>
        <item>https://youtu.be/Yj0l7iGKh8g</item>
        <item>https://youtu.be/y_0APzy4BcU</item>
        <item>https://youtu.be/6wtGnnLfTqA</item>
        <item>https://youtu.be/t3VtKdoPIYE</item>
        <item>https://youtu.be/R1v0uFms68U</item>
        <item>https://youtu.be/JlVBzUlkKEo</item>
        <item>https://youtu.be/VzSsxINwIVE</item>
        <item>https://youtu.be/f9OKL5no-S0</item>
        <item>https://youtu.be/yy96yJjkvjo</item>
    </string-array>
</resources>
